琴晚仲黑過北京電視機！！！

出返去啦死疤狗
琴晚皇馬得益：
卡斯米路冇紅
c朗加時off side goal
vidal 下半場中段剷波食牌兩黃一紅

拜仁得益：
首回合錯判皇馬手球 判12碼 不過vidal唔入
vidal 下半場早段剷人冇黃牌 得警告
own goal個球拜仁越位在先

vidal根本一早就應該兩黃一紅啦
own goal個球球證判左越位就冇加時啦
唔係話皇冇得益 皇一定黑左球返黎
不過拜都唔係乾乾淨淨 冇拜黑左幾下都唔會有皇黑幾下
根本兩隊都有得益 係皇贏左咁解姐
［red]同你既北京電視機成場黑鳩車仔冇得比阿[/red]
咪撚想藉機洗底啦

幫下你

皇馬得益個時間太關鍵 所以比人無限放大

[認真Post] 點解 Vidal 嗰球唔應該黃 ?

唔講vidal呢下應唔應該黃
就算我當係黑
都解唔通vidal下半場早段唔洗離場啦
不過佢地又會選擇性失明

樓豬準備比人屈皇狗

要講紅牌卡斯米路條賤種一早要返更衣室啦

邊夠vidal嚟

vidal踢緊美式

Vidal早d 喎 卡斯米路要紅既話一定係Vidal離場先

維度仲早紅撚左啦

踢到80幾分鐘已經奇蹟
下下唔收腳咁出

又拎擋箭牌

米路拎牌係應該 維度條撚樣踢到80分鐘先再拎牌益左佢喇 大家講事實咋
似你開啲post jer撚住皇黑哨 唔講以為琴晚得皇一隊踢緊

咁我有冇講錯阿？
皇拜係咪都有得益阿？

勇武

人地成篇野講緊皇拜得益相近就睇唔到
就剩係覆句抽鳩疤狗水既

你老母 咁你玩晒啦

皇馬有球12碼都冇左啦

邊球？

米路係禁區博果球

c朗夠有球冇越位比人吹啦禁區

好心你啦，皇馬得益嘅都係直接導致入球
拜仁頂多都係間接

點分直接間接？